覺不覺正苦派d口罩好乾爽好挺

一個用成個禮拜都得
其實大家和和氣氣咪可以派多幾個咁靚既口罩

我要懷緬同埋案件全演一億次被潘書韻大小姐淋狗屎落我個頭到同埋鬧到狗血淋頭嚇到我賴屎賴尿跪地求饒跪地求婚同埋被潘書韻弱質纖纖弱不禁風楚楚可憐温柔賢良淑德守身如玉傷風敗德敗壞社會風氣嘅SM AV女優愛拍五級鹹片命運女主角愛淫叫愛流閪水嘅可愛動人善解人意風韻猶存風情萬種無乜良心殺人如麻嘅潘書韻小姐